泛民其實咪即係Hunter X hunter既東巴囉！害隊友，假裝正義！

口講民主，支持領上市，支持政府搞新界東北，支持政府搞大灣區，雨傘革命篤灰搞死示威者同埋搞死個革命，係逃犯條例暗地裡放水俾政府放上大會

香港大部份悲劇，泛民左膠有份做成！

仲搞分化

同感 飯民就係金庸筆下既「名門正派」
小麗老母成個滅絕咁

其他非佢族類既抗爭者全部都係魔教妖人

係泛民搞分化先喎

好多年登兄弟都支持兄弟爬山各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

而家喺邊個叫人哋影義士個樣交畀警方？

我重申我唔會叫人6月9號唔想街， 但係我淨係顯責怪民主派未行先篤灰

畢索加?

作為死忠好認同你

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

新人殺手
明知自己唔得都要拉低人
諗起魚蛋理論
我唔要你賠粒魚蛋比我，我要佢都無左粒魚蛋

飯民就係金庸筆下既「名門正派」

新人殺手

建制B隊 講到口臭
之後成班人負皮我但又駁唔到

真

「大局為重」呃左人幾多十次。

唔想多講，要講嘅說話、勸告、警告，四年前到兩年前已經講過哂。

今日你講返相同一堆義正詞嚴嘅說話，叫我和應？

不要忘記，四年前、兩年前、甚或上年年尾，你哋係用咩邏輯，咩話語去屌鳩人。

今日忽然口出一句「同路人」？ 我呸。 一句又一句「抵死」、「暴徒」、「俾位人入，一定係鬼」，誅心無理之言，落井下石之語，我言猶在耳。

我今日只有一個想法，就係若今日回來和應你，就是對不起當日在我身邊流過血的朋友。

0.3

有乜所謂
今日上街又唔係支持販民
係支持反送中
如果覺得支持反送中等於益咗販民
咁就乜都唔駛做投共算啦
街照上
錢唔捐
講完

話唔係咁講，

「支持/反對 逃犯條例修訂」係一個個人嘅政治取態。

但係喺6月9日加入遊行軌跡上，就係響應主辦單位「民陣」，認同民陣這種政治姿態，甚至其過往的政治行為。

因此，我反對逃犯條例修訂，但你在6月9日的遊行路線上不會見到我。

你鍾意咁諗有你自由
我唔會咁諗
唔通民陣話太陽嚮東邊昇起
我因為唔鍾意民陣
就格硬話太陽嚮西邊昇起？
為咗唔支持某個組織而作繭自綁
我覺得愚蠢到不得了

呢種論調聽到厭
通常格式係，唔鍾意大陸就可以淘寶唔可以飲喜茶咩

你咁講法係將「支持/反對條例修訂」和「出席6月9日遊行」捆綁左去諗。

我嘅意思係兩者並不掛勾。 即使你今日遊行不出現，與你「支持/反對條例修訂」沒有直接關係。

當然，我明白有現實因素考量，6月9日的出現可能會引致較大的政府阻力。

所以我只係講，有「不出現於遊行路線」的這個選擇。